突然問下~香港女仔2018年理髮價目

突然有興趣想知一下
係咪打份文員,寫字樓工都會去salon 剪2-3仟蚊個頭?

二，三千咁平

2-3000個頭點收你10000蚊Q呀？

成萬蚊剪一個頭

我利申,我已經十幾年無在香港剪頭
都係大陸剪...十幾廿蚊...搵外省mk 剪..都 ok

剷平頭裝 ?

可能我topic 開得唔好..我話香港女仔去髮型屋。。

唔係去有港女嘅髮廊。。。

唔係啦。。。。飛高偷薄

up乜春？
正常一間salon洗剪吹焗埋油都八百啦
仲未計染色，做埋負離子or 電髮個啲

200洗剪吹
因為髮型師剪得好 我唔介意俾呢個價

$60 剪嗰啲 你請我去 我都唔去啊
剪衰一個頭真係可以好唔開心

$500

唔怪得公司 d 女仔咁囂屎

50蚊剪個髮
返屋企洗la Diu

女仔俾幾舊電下焗油都要啦

洗剪吹 $680
係幾貴下，但諗諗下一年剪得兩三次，冇所謂啦

自己剪
慳錢

屋邨髮型鋪 $55 淨剪後面 剪短 同偷薄。
個陰平時自己剪 ， 同埋每日會整下內卷。 所以剪成點 根本唔重要 一卷左就睇唔到啦

洗剪吹240，剪佐好多年，髮型師每次都收200齊頭
染+電就千八左右
淨染/淨電就一千左右

我三個月去一次，一次洗剪吹，一次染/電，梅花間竹咁整個頭，其實個髮型師係好，價錢又唔係離曬大罩，都會俾，髮型都好影響觀感

多謝咁多位寶貴資料提供...

剪開45 蚊
係型既點剪都型

就咁剪就百零二百
搞下花臣電下染下就千蚊落樓

平時去焗油加電髮$1600

求介紹